Паук принимает на вход url веб страницы. На этой странице находит все ссылки этого домена, печатает их в консоль и делает новые запросы по найденным сыылкам. На полученных страницах посторяет все сначала.

Базовый запуск: 
```
git clone https://gitlab.com/vetcher/rushing-spider.git && cd ./rushing-spider
docker build -t rushing-spider . && docker run rushing-spider http://github.com
```

Параметры:
* `-rate` - ограничивает количество исходящих запросов от паука. В указанный период времени будет происходить не более одного запроса. Чем меньше значение, тем чаще будут посылаться запросы. В формате [time.Duration](https://golang.org/pkg/time/#Duration)
* `-domain-level` - добавляет нестрогую проверку домена. В случае значения больше 0 - ходит и выводит ссылки которые относятся к доменту N-ого уровня. Например, при запуске `rushing-spider -domain-level=1 http://hh.ru` паук будет ходить по всем найденным сайтам домена первого уровня `.ru`.